召集做緊b2b telecom sale巴打

岩岩做夠一年 做到狗咁
好大壓力 不過人工ok
諗緊仲留唔留係呢行發展
唔敢同同事傾
求老鬼分享

利申 grad咗2年幾 做緊老x

做緊cs1/2?

想問點入行？點大壓力法？

做緊FMCG sales 想轉其他行嘅sales

Cs2
Cs1係咪好做d

Jobsdb 捽數捽得勁
FMCG咩環境

我之前個CSL啲企業sales，坐office個啲，係咪就係你個行？

做緊酒，行頭細，競爭大。最大問題係公司on99，制度同工作量過多都令我想走。

Csl好唔好做？

佢淨係同我講average人工有2中

勤追數？

係呀，會比人捽

🙋🏻🙋🏻🙋🏻🙋🏻🙋🏻🙋🏻

巴打可唔可以 tg我， 有d 關於b2b sales既野問一問，唔該大佬🙏🏼🙏🏼

Tg: yoloalvin